#
แอนดรอยด์
 
เด
โม่
บน
รถยนต์
ใช่
Google
 
Android
 
Auto
 
#
แอพ
แพลตฟอร์ม
แอนดรอยด์
แอนดรอยด์
แอนดรอยด์
โอเพนซอร์ส
อินเทอร์เฟส
ถึงแม้
แสดง
อินเตอร์เฟส
นสมาร์ทโฟน
รถยนต์
แต่ทว่า
รองรับ
รถยนต์
ระบบปฏิบัติการ
ภายใน
ชั้นหนึ่ง
ล่าสุด
โชว์
เด
โม่
ฐานะ
ระบบปฏิบัติการ
บน
รถยนต์
งาน
เด
โม่
ตัว
รถ
ใช้
ชิป
เซ็ต
พร้อมหน้า
จอ
ละเอียด
ขณะที่
บน
รถ
เท่าไหร่
ยกเว้น
แต่เพียง
ขนาด
หน้าจอ
บน
ใหญ่
รองรับ
ใช้
งาน
พร้อมกัน
ล่าง
อย่างไรก็ตาม
ระบุ
ตั้งใจ
โชว์
ซัพพอร์ท
ทำงาน
บน
รถยนต์
เท่านั้น
คาด
ระบุ
เมื่อไหร่
ที่มา
คลิป
Google
 
Android
 
Auto
 
Android
 
Auto
 
Google
 
Google
 
IO
 
Google
 
Maserati
 
Quattroporte
 
Snapdragon
 
Android
 
Auto
 
Maserati
 
navigation
 
bar
 
Ars
 
Technica
 
Google
 
Android
 
N
 
OEMs
 
Ars
 
Technica
 
The
 
Verge
 
